救生衣擋唔擋到橡膠子彈？

佢瞄頭你擋身有咩用

擋唔到

物理上，唔可行

打得穿發泡膠?